{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096010?place[place_type]=GID&place[gid]=1096010&place[latitude]=34.600789782&place[longitude]=127.5421518399&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 꿈뜰펜션(낭도)"
    },
    "text": "麗水クムトゥルペンションは浪漫郎島海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。 ここでは深いロマンを感じることができ、花と海、美しい日の出と日没、清浄な夜空に星が降り注ぐ晩夏の夜、ホタルが飛び回る景色を楽しむことができます。 周辺には行きたい島に指定されたトゥルレキルや恐竜化石地、柱状節理、奇岩怪石など、様々な見どころがあります。 釣りを楽しむ方のためにスズキ、タコ、コウイカもたくさん獲れる場所で、海釣りも楽しめます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数が変更されたり、基準人数を超えた場合は追加料金が発生し、最大人数を超えた場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊することもできますが、入室拒否の理由になる場合もあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用についても宿の規定に基づいて決定されます。 宿泊客は入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式の調理や炊事道具の持ち込みは禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽や飲酒は控えなければならず、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。 この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 便利なインターネット利用のためIPTV/WiFiが提供され、バーベキューパーティーも楽しめます。 駐車可能なスペースもありますし、電気自動車のお客様のために充電設備も設置されています。 ペンションではクムトゥル101号、クムトゥル201号、クムトゥル202号で宿泊でき、人数は基準2人から最大6人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションは浪漫郎島海水浴場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションで楽しむことができる景色はありますか？",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションでは花と海、美しい日の出と日没、清浄な夜空に星が降り注ぐ晩夏の夜、ホタルが飛び回る景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションの周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションの周辺にはトゥルレキルや恐竜化石地、柱状節理、奇岩怪石など、様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションで釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、麗水クムトゥルペンションの周辺ではスズキ、タコ、コウイカもたくさん獲れる場所で、海釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションのペット宿泊について教えてください。",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションではペットと一緒に宿泊することができますが、入室拒否の理由になる場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションで青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、麗水クムトゥルペンションでは青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用についても宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションの入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションで喫煙や直火調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、麗水クムトゥルペンションでは客室内での喫煙や直火方式の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションでの予約人数や基準人数について教えてください。",
            "answer": "予約人数が変更されたり、基準人数を超えた場合は追加料金が発生し、最大人数を超えた場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "麗水クムトゥルペンションではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "麗水クムトゥルペンションではIPTV/WiFiが提供され、バーベキューパーティーや駐車スペース、電気自動車の充電設備も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 635
    }
}